Over deze tijd de twee Miss Steeles geroemde aangekomen op hun neef's house in Bartlett-gebouwen, Holburn, presenteerde zich opnieuw vóór hun meer grand betrekkingen in buizen en Berkeley straten; en werden verwelkomd door hen allen met grote hartelijkheid.
Elinor alleen sorry was om ze te zien.
Hun aanwezigheid gaf haar steeds weer pijn en ze nauwelijks wisten hoe je een erg vriendelijk terug naar het overweldigende genot van Lucy in diagnose haar nog steeds in de stad.
"Ik zou heel teleurgesteld zijn als ik niet had gevonden u hier nog," zei dat ze herhaaldelijk, met een sterke nadruk op het woord.
"Maar ik heb altijd gedacht IK WIL.
Ik was er bijna zeker zou je niet vertrekken nog even; hoewel u vertelde me, u weet, Barton, dat moet je niet boven een maand.
Maar ik dacht dat u waarschijnlijk Change Your Mind als het ging om het punt.
Het zou zo'n groot medelijden te hebben ging weg voordat je broer en zus kwamen.
En nu zult u zeker niet gehaast te zijn verdwenen.
Ik ben ongelooflijk blij dat je niet houden aan uw woord."
